{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129155328/deagu-pyeongnidong-wa-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699111609075&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383524&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226231105&selectedRatePlan=248344854&expediaPropertyId=66504854&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 평리동 와"
    },
    "text": "大邱 坪里洞 ワァ (대구 평리동 와)\n大邱平里洞ワァは、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供する宿です。 大邱を訪問する際、坪里洞ワーを選択すると良いです。ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "大邱平里洞ワァは、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な情報はありますか？",
            "answer": "指定喫煙区域がありますので、喫煙を希望される方はそのエリアをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 425
    }
}